點解班傻仔要嘈 根本C朗Top Fit 好撚勁係事實

不過美斯係勁到仆街 完全撚狗咁撚晒對隊
全盛個陣5個拍一個都拍唔甩仲要入埋 仲有能力單屌救世界

收撚皮啦朗迷

有能力救世界就唔會有亞軍庭啦柒頭皮

又燈
乜你地好驚美欺會收皮咩

好波不如好運 牙朗決賽傷出都有得捧盃拎金球

樓主冇錯 佢話救世界姐 冇話救國家
利申 朗迷表示 各有千秋
美斯係百年一見既球員
我不唔敢肯定 之後都會有個 連續7季50+既球員 加大佬 靚仔

打錯晒字 大隻

有能力同唔想救係兩回事

係 美斯有心根本可以場場入波助攻

有無source

唔想救

痴鳩線 唔想救

冇美斯 亞軍都冇呀

有冇咁on9呀

駁唔到

痴線

仆街 呢個要cap低

Ok u win

阿根廷足總太廢 carry 到決賽專登輸 仲要連輸三次決賽

特登炒十二碼同單刀

疤狗真係好撚柒 抵比賤種撚狗咁撚

最憎d疤撚話messi隊友廢丙朗隊友勁，屌你老母要點先可以理解到阿根庭廢葡萄牙勁？

虧你講得出唔想救 收皮啦

利申 朗迷

C朗以前出道習慣會插水，又無撚品。
衣家扮撚晒型食廣告條水。
真係垃撚圾
係啲無知白痴先睇佢
當年費高好撚過佢多多聲，衣家美斯當然贏佢十尻幾條街啦